如果去清真寺祈禱.......

好奇問下 點解冇手足咁做?